一直都覺得雙子座係花心狗公，直到識左宜家呢個男朋友…

以前好信星座，基本上雙子已經比人黑到神憎鬼厭程度，提起雙子座都走夾唔頭。

但我宜家呢個男朋友識左三年，拍左一年半拖，都仲係超級熱戀期，完全冇變心不突止，一齊之後自動自覺del曬所有有鐘意過佢d女仔既ig，唔同女仔sd msg，又痴家又唔鐘意蒲，仲要不煙不酒不賭。所以話星座呢d野真係唔好信到十足十，揀男仔都係睇佢為人最重要。

係連登講星座
on9 星座撚

好多人都誤解左雙子座
只可以話當佢未揾到最愛就好似好花心咁
但尋找過程對每一個都好認真 即使時間長短都有用心
當揾到最愛就會好好好專一 全世界得翻一條友都足夠

我愛你呀男朋友

真係無撚腦先會信星座，同一個月出世嘅人個個性格一樣？

其實我都係為左追故先岩岩開ac諗住傾下計咁…所以唔知連登感情台唔俾po星座但你唔鍾意咪算囉，洗唔洗咁惡

仲有冇大神可以話我知連登除左星座唔可以講d咩，唔想比人屌

幾大？

feel到呀haha要一直咁幸福呀絲打

咩幾大呀

全世界分做十二星座十二國，世界融洽

星座/迷信撚根本唔願意質疑，佢哋內心有疑惑就乜鳩都信
話知你真定假，安撫到自己就得

你明唔明點解比人屌呀樓主

睇下呢位巴打講咩啦

咁咪證明星座唔代表啲咩囉

你以前竟然會信

妳對波

下…我話好多人(女)信，以前我都好信，但其實我自己試過覺得唔係，覺得人品最重要咋喎…

其實都係普通傾計咁，我唔知原來連登咁反感唔講得，諗住感情台輕松d咁。

咁你你唔識星座
雙子係好活潑
但遇到啱既人係會停低

收皮啦，雙子坐成世人淨係識玩貪新鮮，停你老母呀，未撚見過佢停止識仔。

利申：俾雙子帽過

花心個d成人榜上有名 但一齊左咁耐 佢都一樣咁愛我 冇秘密 好愛我男朋友

所以真係唔洗比d星座排行榜影響到好仔就得。好彩個陣冇卻步，唔係就錯過個好男仔